[廢老]迴 旋 處 亂 過 馬 路 俾 貨 車 輾 過

有冇睇完之後覺得好治療好爽?

客貨車

抵9死

冇理由睇唔到架wor

Between 哎喲哎喲哎喲

佢能夠活到呢個年紀都算係奇績, 證明香港交通意外率真係好低...

之前連登有post討論
如果見到前面有條友 衝紅燈 你未開車/停得切 咁你撞唔撞鳩佢

正常望右邊睇有冇車黎， 無車黎就踩油

觀塘碼頭？咁都睇唔到

未必睇到因爲作為司機，迴旋處一定睇有冇車黎，因為唔會expect 有車or 有人過，會忽略左邊事物

Btw 好心啲廢老咪撚咁睇得起自己啦 累人累物

都有機會既，回旋處望右轉左未必睇得清

架van梗係望右邊有冇車啦，正常點會望左邊有冇野

個條片哎喲哎喲

抵撚死
垃圾廢老好波

無車牌就收聲啦

真心覺得抵撚死
口德-10分

呢嗰情況，司機有冇事？

正常顧住望右 點會諗到前面有人衝出黎

一定有

口德村村民全面進場

揸過車就明
所以揸車真係要好小心好小心

希望呀伯俾車轆過之後都可以大難不死，長命百歲
口德+10

其實好多情況司機都會有事
睇嚴唔嚴重既姐
今次真係比廢老害死

整撚污糟人地架車
迴旋處點睇到左邊有個人

死廢老又害撚死人

希望司機冇事

果個位置根本唔expect會有人

死廢老累人累物

害死司機啦

望右邊有冇車 冇就出架啦
邊會預有條友貼住你左邊行

不過法例上司機收得皮

死老野

上到法庭仲要俾廢老家屬指罵

慘啊

如果依個車cam呈堂。肯定奶野。 無理由睇唔到

個廢老咁啱入咗盲點

趕住去投胎

精彩,顏左兩野,隻柒頭唔即死都殘廢痛多幾年死

咁過馬路真係抵死
個司機好慘

可以衰咩？危駕？
個廢老無使用正確晒過路設施喎
唔通有撞車黨或者有人意圖自殺衝出街又要司機受？

［口德-20］

法例就是咁on9

啲廢老好鍾意玩命。

睇到部車開個廢老重加速

我以前賽跑冠軍

車到人哦 走先囉

廢老真係好仆街，亂咁嚟害人害己

唉登個司機慘
明明係比人累
但法例上佢死硬

明明後面有紅綠燈位，前面就有天橋，係要咁樣過

迴旋處都夠膽亂過
仲要好撚多車 夠吉土

真係累人累物，鬼會得閒望左邊咩
最慘香港係你撞到人就點都係你錯

屌佢老母
呢個位都夠膽死過馬路
仲要有人幫口話點解司機睇佢唔到
識揸車既都知呢個時候個司機係望緊右面d車啦
btw抵死呀

出迴旋處緊係望右邊，邊估到左邊會有人

廢老又搞到啲司機比人告

口德撚仲唔入黎亂咬刷積分？

廢老真係趕住去投胎，迴旋處都夠膽過，抵撚柒死，害人害己，唔死都冇撚用

班廢老唔係練左金剛不壞之身咩?
以為架van仔會爛

話無理由見唔到果d一定唔識揸車

入迴旋處通常會望實右邊

無車黎緊就出 好少望番左邊

到望左邊果時都已經太遲

口德-100

我覺得現實司機好難睇到，但法律上一定會覺得司機有責任睇到

法律上係無喇喇有條友跑出黎衝紅燈你都要停到俾佢

就算佢係衝紅燈 你撞到佢都係你瀨野

ERIC講野真係幾好聽

個司機

死廢老死左未?

咁撚樣過真係抵撚死
自己揸開車 出迴旋處左邊一定唔係第一點要望既地方先
話點解睇唔到果d一撚定冇車牌

貨VAN開車前要望左鏡架 知你識揸車啦

邊會有人諗到迴旋處左邊會有野過黎架 廢老臨死都要累人

邊有人會預出迴旋處有人亂過馬路
個司機真係陰公

廢老係仆街 但個司機重新學車啦 開車前要望左鏡右鏡右盲點

幾時先正視呢個問題

我有能力真係想辭左份工
做議員 淨係搞呢個議題

又死一個，慳返米飯

咁全港司機都要重新學車

只可以講個司機真係唔好彩

呢d廢老 渣緊車就累司機 考緊牌就累個考生又跌幾千 正一累人累物

與其話司機無望，不如話廢老亂過馬路都算，仲要唔望車，見架車開仲唸住快過佢開行埋佢，真係笑撚死

啲廢老全部以為自己隻手係交通燈
舉手就紅燈

口德-10

岩岩開始學車？

講真考完車出黎仲有幾多個會同你望盲點

話咁都睇唔到果D
真係車都未渣過

你揸開車我就唔撚信你每次開車都會左中右盲點望啦

哎吔哎吔哎吔哎吔哎吔

[口德 -20]

平時會望
但出迴旋處都要望撚哂真係一萬個司機都唔知有無一個

咪係學車同渣車2樣野

用學車果套渣出去死撚緊

條傻鳩有車牌冇車揸架
講經喎係到

個的士佬唔砵掛住食花生然後走佬
好心少少砵鳩個老野當提吓個貨van 佬都得掛，又唔係女人渣車

屌你老母廢老

想死行遠d啦 累人累物

只可以講揸得車就要小心
唔可以急
一急就錯撚晒
片中貨車佬係虛線位前標左幾下
心急累事

連登D小朋友唔識揸車 迴旋處呀 唔睇冇車果邊有幾出其呀

話個司機要望齊左中右鏡連shoulder check 嗰班真係講得好啱
最好入迴旋處前落埋車睇下前後左右有冇人行過
有冇貓貓狗狗瞓咗喺車呔取暖
難得等到右邊冇車嚟都要做到足
一步都唔可以少
如果check得嚟右邊又有車
咁又要重複以上步驟

屌你老母

出迴旋處有機會唔篤油等幾時？

等你有車揸先出黎柒

想知個廢老最後有冇死

你⋯⋯⋯⋯
出迴旋處望左邊做乜⋯

以為自己兩邊都屌好撚中肯

害死個司機

咁撞法都應該好難唔死 前後呔都碌過佢

見到迴旋處冇車仲要望盲點 ，望得嚟第二架車都嚟啦，出慢小小都已經拉晒龍

好治愈
不過客貨車司機慘囉
廢老係咪老奉D車一定讓？

當你做完左加鏡盲區 出面又有車到 你又可以再做過, 無限LOOP

屌你老母想死就死遠啲啦
人地好地地俾佢累死
係香港生活已經唔容易
走個廢老出黎到時賠俾佢又唔係
最慘驚份工都無埋
手停口停啊

累撚死個司機 CLS

厚德村

觀塘碼頭對出喎
唔係咩

望乜q野左邊，條友都on9既

就係話佢心急
架車都唔停定等機會出
不停向前標

啲廢老都嗰頭近,都唔洗急住送死啦
仲害埋啲後生仔

你有車牌未？

你仲柒

屌 咁樣根本係一換一

硬漢上上水先
想知你學車學成點

用生命換人地不小心駕駛
廢老加一分

都未到雙白線

車速咁慢 希望唔係致命

應該重係個迴旋處度望緊

岩岩先諗到
自隊

係治癒嘅，GIF plzz

拉埋手制入空波等先係㗎嘛

廢老最鍾意搞鳩後生仔

口德村村民仲諗緊進唔進場，因為今次主角係冇西廢老

停定 熜匙
落車望下車底 再四圍既3米以外放雪糕筒提示其他人呀

雖然我都好想佢死唔去
但係你知唔知一架貨van唔載貨有幾重

都係上次個阿伯係半空360度轉身正d

成鳩日以為自己經驗老到 亂過馬路
又以為司機會讓 唔敢車鳩佢

今次係滾地720

我諗起辣手回春
俾雷劈個阿伯
生不如死

唔爭氣笑左

打右燈啦轉右！

希望佢考油塘唔好望住左邊出

唔係踏正條線先叫到
佢一開始已經停低左
之後慢慢標前黎搵位出
停定先岩機會再開車一定最正確

未到雙白線繼續慢慢行望清楚先出又有問題?

留名

腳呀，幾時到隻手呀。

廢老自己想死就算啦唔好累人

望撚哂左右2邊鏡盲點
甩左你個p牌先講野啦柒頭皮

你停定再望左望右望盲點， 就已經有車到啦， 之後你就俾後面呠你老母閪啦

你係冇錯， 只不過係你唔識渣車遮

減二檔

個阿伯好似特登撞埋去咁

唔好望鏡啦 成個頭 伸出去擰轉望啦

紅字一睇就知你冇車牌
香港咁塞法你十世都唔洗旨意cut撚到線

個到讓路處黎 無車我唔停都得啦 唔明做乜係咁捉住話個司機唔停定架車

迴旋處望左望右望後望盲點,
你去到一啲較多車既迴旋處一定等成個鐘都未開得車

隔離㗎車又唔響咹,係咪特登㗎

應裝個google嗰啲街景鏡頭，保證360度加埋個天都睇到

個呀伯當正個司機實望到佢讓比佢咁
衝出去比人撞
口德-10

搵唔到新聞

Draw foul

考車嗰陣冇車都可以直過啦，仲要乜撚嘢最正確

你又唔好話人唔識揸車
你諗下當初學車d師父係點教
當然出到揸車環境唔同就另一套啦
尤其香港人咁急燥
其實學車果套安全做法左右望如果慣左可以好順好快
如果呢d保險野都唔做蝕底就自己

用contributory negligence defend?
利申Law拎F

笑死 哎唷哎唷哎唷 車到人lor

真係痴撚線，9成司機會中

死者為大呀
停定車先啦

幾時嘅事？？
有無新聞link?

個司機好慘
被一個無賴害慘

咁不如你答左大家雙白線前慢駛又有咩問題先啦

仲死撐
你有牌未
揸過出街未

哎唷哎唷哎唷

計我話第一架車個司機
見到個廢老衝出黎就呠鳩佢老母臭閪先啦
再開個車窗屌鳩佢老母爛臭化閪

我都係鍾意比車撞到彈起
之後白鴿轉空中版個個呀伯
張gif呢

夜啦訓啦
聽朝早d去油塘操車啦

幾肯定你無車牌..
出迴旋處一定係望右邊有無車黎先
個司機擰住頭咁出睇唔到你有幾奇？
架貨van起步個陣個呀伯仲係正左邊a柱
真係睇撚到你先奇
廢老真係以為司機對眼係360視角

好想重溫
有無key word for searching

係正a柱盲點，無理由睇到

港版伽利略出埸

屌，之前有一晚又係有條仆街係我轉緊入右邊路嗰時衝紅燈，走撚左入我A柱盲點，仲要當時落緊雨地下d線反晒光，我好專心咁望緊地下嘅行車線睇唔到有人，好彩我當時車速好慢停得切咋屌

大家講現實，條柒友盲講理論講正宗
車硬定你個人硬丫
無話司機唔望左右鏡盲點起步係岩
但現實就係大部份司機都擰住頭出迴旋處，一無車就篤油去
咁身為行人又無無責任為自己條命著想下丫

我賽跑冠軍黎架嘛

除左撞車黨 諗唔到點解個廢老要咁做

望完右再望左再睇右邊車黎.唔撚洗出都得啦

岩，如果係既應該會提到個van司機

走得最快係佢

其實司機實知撞到野，但唔理照過咗先

個司機好慘

正常一起步踩落去個下唔會輕 點撚諗到有條友貼住車頭
隻腳根本轉唔切個剎車😂

人都死左啦 積下口德啦

口德+10分

唔知點解睇完笑到收唔到聲

口德邨居民訓晒？

聽到電台有 當奴雲海 應該好耐

廢老仲諗住同架車鬥快

RIP唔好死

入廠訓多幾年哂醫藥費先食就啱架喇

又累左個司機一世

夜啦⋯⋯積下口德啦⋯⋯

口德+10

一定告得入啦

司機真係慘 起步果下同條阿伯入盲點時間同步 真係冇計

以前師父教就算出得都要立一立左邊睇下有無野，原來真係有用

如果主角是有閪的
居民可能排緊隊捐錢

CN就用硬，但呢下唔係民事，係刑事，係檢控官告司機，defence只俾個官考慮，判輕啲咁，個廢老死左檢方要告誤殺，個司機真係多得佢唔少

個阿伯咁急做乜尻，等下洗死咩，明知有車仲衝，害人害己

架van係內線望住右仲邊估到左邊跳左個人出嚟，你話電單車攝車就估到姐

其實單野有冇新聞

個司機好慘，撞正盲點位

利申：同款車

哇屌，個司機真心慘
個廢老果個位唔係比人帶到咁遠我諗有三四架車輾過都唔覺

片主就咁走左去
Btw下世搵住好人家啦

屌你老母小兒麻痹呀？
又開追悼會啦

廢佬想死行遠d，阻人搵食細路係咪你養 迴旋處等出一定望右先再出緊同時先望左轉左同埋呢個位附近無行人路點估到

司機好撚慘

上次個阿伯成個迴力標咁

迴旋處黎呀你估班馬線呀

究竟連登有幾多車神
咁都有人屌司機

BTW 個司機真係多得廢老唔少

人地八隻眼
一眼關三百六

右下有時間wor 師傅

GTA

i see

等睇gif

如果個阿伯死左
咁應該告邊條

危險駕駛？誤殺？總之條友害死司機

法律過份保障行人
令唔少害人精濫用道路

無撚啦啦人行果個位都好痴線

廢老有無事?

迴旋處點可能預有人行

jack下厚德啦ching

害左司機 死廢老

都係嗰次撞到人飛起勁啲

成撚日見啲死廢老拖住孫仔孫女都照亂過馬路，真係痴撚線

啲廢老仲恐怖過撞車黨

危險/不小心, 唔會冇事, 放心

迴旋處expect有人行過
要望埋左鏡廢事車到人
唔識渣車，淨用常理諗下都知ON9啦
迴旋處望左鏡做乜鳩
左邊架車會車鳩你咩
笑撚到我

唉唷哎唷哎唷 車到人囉

點解唔可以告條廢老
做司機一定要硬食
你話條馬路 馬班線都話姐
你老尾 條迴旋處啊 會唔會諗到有人行咁on9啊
Btw 司機 R.I.P

連登仔講就叻 試下迴旋處有人咁出黎咪一定車鳩到 係度做鍵盤戰士

好野，又少件老人同貨van狗
兩件都抵

香港人都算係咁喇..
冇不顧而去,其他車見到肯落車幫手攔一攔

佢條命無價值丫嘛

口德

可惜Van仔唔夠重 大車碌就爽

問心如果自己揸都未必睇到

我之前考車就係類似咁樣被人肥左
睇返呢段片就慶
仲要係臨入考場果段路
我屌佢老母

補充，被考官重dum收工

防禦性駕駛 on99

出街劣豬腸攞軚

望撚完下架車都黎到喇屌

你問我一百次我都會撞 仲咁得閒幫你留意埋有冇人過 慢撚到咁 伯母真係有撚排忙

正常一套動作啦 你望右面 人地過完就踩油啦

廢老唔應該係辦公時間出現係任何公眾地方

屌緊廢老

仲要dup低頭行

有車牌未

好撚慘

個司機

咁樣過馬路法 d 廢老真係痴撚線

成班車都未掂過既垃圾幫口個廢老

無可能會望到佢

哎喲哎喲

迴旋處邊個會望左邊
累死司機

認真佢地真係會老奉以為班司機會讓佢
企對面馬路見過有個阿婆望一望右邊 有架巴士駛緊埋黎 5秒內就會到 但佢都可以用一個不徐不疾既速度過馬路 架巴士dup到

但頸部以下終身癱左
口德-10

抵死廢老以為自己大哂？

講咁多無用
話知你地點講廢老乜柒睇唔到

告得入你咪你食屎囉弱智仔
錯永遠都係有法律責任嗰個
話知你點狡辯
小心啲揸、小心啲過啦

因為車係危險機器
就算條友亂黎開車果個都要控制好
控制唔小心殺左都入你
所以個司機好慘...
廢老死都要累人

真係點撚解會咁樣過馬路完全諗唔撚明點生存幾十年

揸得車就預咗要睇㗎啦
司機責任嚟
只可以講香港咁多廢老亂嚟

錯係人地度，不過痛既係你

見到右邊無車就即出 無試過睇左邊

累撚死司機

佢都冇咗條命咁滯啦肯定
睇到依啲片嘅人日後小心啲啦
香港大把依啲人
我又唔覺法律有錯，如果司機冇責任嘅個個都馬來西亞咁亂衝啦，所以唯有醒定啲啦飛來橫禍嘅嘢，望多眼就唔洗硬食

無上報紙？
定舊聞黎？

我完全估唔到果度會有人過馬路

開車唔比油唔通等車黎先比油咩

依個世界大把嘢你估唔到
始終揸住格車嘅係你，責任就係你到
同官講「估唔到」係冇用

口德撚贏哂

我睇就超爽
個司機就慘

講得呢句100%無渣過車

膠都煩時俾

揸錯手勢啦依啲
望完右望返前先嘛
唔係一切都你預計到，萬一前面剎停你又炒埋去啦喎
唔係要望右，但起碼望前啦

自從多左單車撚之後 出迴旋處我都會望一望左邊先俾酒

只可以講香港地揸車真係要打醒廿萬分精神
太撚多廢中廢老亂鳩過馬路

邊到都要啦
之前日本旅遊巴俾逆線車好似飛彈噉炒埋嚟，澳洲又周不時有白痴袋鼠彈出嚟自殺
揸車本身就高危嘢嚟

咁老電都會攝嘅，咪淨係歸功於單車撚

利申：單車撚

係街見唔少
愈跑唔郁嗰啲愈要要衝燈
不過今次司機都有些少責任

我渣車入都唔會望左 長期望右出左先望前

出咗先望前其實已經冇意義啦
最危險嗰刻唔望
不過依單嘢都係硬食㗎啦
個老而不痴到咁埋都敢繼續行，點望都望唔到

過親迴旋處都望住右邊出利伸P牌仔，係咪我問題

忍多三十幾年啲老而不就死晒㗎啦
加油啦

香港啲交通意外發生率其實都幾高下只不過我覺得大部分司機有個心態就係平時都冇事 駛咩咁驚青
結果一輕敵就出事

瀨過野就會自然醒

渣開車都好少人會望

如果響鞍嚇死左廢老
算唔算不小心駕駛導致他人死亡?

教車師父都有教
CUT線入路望完左右望返前先比油啦

渣住架車當自己老闆既人都唔會少得過廢老架喇

真心希望政府多少少宣傳，唔好再俾啲戇尻累人，你老味咁樣過馬路都得
同埋上面嗰啲人講就凶狠，望鏡都唔會望到條友，一定要將個頭擰到左哂先望到條友，同埋呢個位出迴旋處正常都集中望右，司機唔好彩

點解你地咁冇口德話人
真係好撚慘...

個司機

乜撚野好治療

貨車司機一定唔會睇到架喇，唯有下次同樣情況左邊架車可以呠一呠提醒右邊架車

記住官唔會接受你講「揸開好少望」依個解釋你就會醒醒定定㗎啦
私底下幾多人認同都好，瀨嘢時蝕底係自己

理應要望埋前面,就算個丫伯幾on9個司機係死撚硬。

痴線好唔抵

老友你揸車有無試過比鐵馬截你
懷疑你食fing 頭

邊有人反應咁快
Van踩油之後個老野先行到車前 隔離車唔會咁撚無聊focus望呢個位
就算你好撚醒咁望前望左 呢個位都應該比個車框遮左 踩油後先見得半個頭

呢單野個司機咁多時間都唔望下,
個司機本身都係馬路炸彈黎,
不過呢度唔知幾多人考過車牌,
求奇見到類似既情況就清一色講到司機無責任咁,好低能

如果係車同車之間突然標出黎就會同情司機

正常情況下 邊個會諗到個到會有人行出黎....
司機真係慘...

貨van佬比個廢老害撚死

我見過巴士有同一個情況,
司機望右邊但左邊有人過馬路,
個巴士司機慢溜>急停
我唔信van仔盲點多過巴士。

揸開車其實真係會睇唔到 希望個呀叔無事

廢老要死死遠啲

得車用嘅迥旋處, 有幾多個司機會望左呀??

多人有壞習慣,唔代表個壞習慣係正確

重有如果你有揸開車既話, 睇到呢單野就應該好好改下d壞習慣,一係唔好揸車。

累死司機啦

我真心覺得如果無法修例去保護司機比路人害，都要立法加強懲罰路人，如證明路人亂過引發意外佢應該受司機的刑罰兩至三倍。

條賤撚種廢老以為人地架車一定睇到佢會讓佢行
正賤種 累撚死個司機

佢地咁樣過馬路連死都唔怕，仲怕法律？

果個位本身勁多車,個阿伯係咪本身想自殺

廢老仲好生猛

要廢老比錢佢地會生不如死

呢個真

好多意外都係因為掛住望右

無望到左邊而抄

有啲司機以為右邊無車就去

但忽略左邊唔夠位或者有野

不過個的士狗真係無品

廢老又一次以生命影響生命

對腳居然無事?

On99

依句其實啱
可以鬧個老而不唔要命
但一定唔係為個司機搵藉口
咩正常唔會望左
你真係唔知下次係咪你中
有咩情況有機會有人係前面出現都要留神

路人俾車撞到唔死都一身傷啦
仲懲罰乜嘢？
減賠償都叫合理嘅
但依啲完全唔係避免問題嘅方法

有車牌就知嗰個位a柱盲點根本冇可能睇到

佢行到咁埋，van仔車身咁高，就算擰埋頭一樣睇唔到

如果係重型車就變肉醬

呢單我覺得司機係應該睇到個廢老

利申：P牌仔，師傅都有教唔好望死一邊啦，個司機根本就犯左低級錯誤，雖然廢老係呢d位過馬路都係抵死

個廢老似入左盲點

睇唔到架，由其咁繁忙嘅迴轉處

真係出遲一秒都出唔到

有冇物理博士出黎講解下

出遲一秒都比後面架車呠

有盲點唔係第一日知㗎嘛？
總之控制格車同有法律責任嘅都係你
自己諗下點防止類似事發生啦
一味上網唔識反省到你食屎時咪入冊屌個老而不囉

你先係無牌o個個
條a柱真係好撚粗wow
藉口多多,叫司機留返同法官講啦

有撚車咩,重睇啦

下面有第二段片
佢後面最小有三架車

跟本過撚晒a柱先撞到
個司機一開始就已經向前慢溜但唔睇前面,
撞到既時候個人已經係副位到。

你地慢慢同人講盲點,睇唔到,習慣係咁啦。

on9

開車前就算fing一fing頭睇下左 不過個陣呀伯係鏡前同框個個位 再加車身高無車頭 miss左唔出奇 私家車既話就無可能miss

去馬個下正常人視線都應該偏右 繼續睇有冇車黎 個呀伯咁無停行到入車範圍 你話你望住左入迴旋處我仲驚

考牌先，thx

都唔係藉口啦講嚟晒氣
車死人真係唔方唔呠
呠到上公路都似
車到人全家都呠你
一句講晒，食屎嘅係你，自己決定出定唔出
出車車到人係你食，後面啲車冇責任

個司機落埋車,後面都唔跟啦。

呠你老母咩

小朋友,夠18歲唔好去考牌

omg
你格車邊到有盲點你一早知㗎啦
係咪入晒盲點就唔洗坐監先？
屎係自己食嘅，你賴個盲點唔會判輕啲㗎喎

但係真係冇預果度有人過馬路

有撚呠你?
搵藉口就搵藉口啦

後面跟都唔跟佢行丫

教車師父睇到個post應該會爆血管。

架車行唔望行既方向-正常
怕後面呠,出左架車先算-正常

地獄快車 全面進場

鬧唔緊要
搵藉口先難頂
我同意司機嗰陣難避免，因為佢唔知道路咁多意料之外
睇post嘅當上一堂囉，知道有依類意外嘅可能性囉，搵藉口真係好難頂

我就算做行人過馬路係會望一望無車會黎個邊,因為好多外賣單車會反方向行而且唔會跟燈停,呢班人又係無讀過書無常識無車牌。好危險。

撞到人係一回事
間離全部鐵欄邊個會預有條友係車頭

出迴旋處咁多車 仲要搵食車 一定望實右邊 一冇車就片出去架啦

如果好似之前個丫伯係人地車尾突然衝出黎就真係唔關司機事,
但呢單野明明個司機有大把時間check,架車停晒都加油撞落去。

都重要慣性咁幫司機搵藉口既真係講唔通。

所以以後咪唔駛再搵食lo

都係上次被人撞到飛起條片好睇d

o個條就真係個司機比人害

有無人整GIF圖？

未渣過車，唔知司機係咪冇睇左邊 掛住望右邊d車

想問下，司機係咪大鑊?
聽講就算係廢老衝出馬路都好 撞到都入司機數
司機真係慘

d狗一定屈司機，話佢突登對住個廢老衝過去

睇完真係好開心，廢老票投支共 死有餘辜

一有呢d意外
最後一定係有牌仔vs冇牌仔

連登仔唔好咁膚淺住
如果司機有裝車CAM 見到佢無望右
見到個廢老 又唔同講法喎
個司機死尻硬 廢老唔死亦下半世唔洗行...

鬧個老而不我會加把口添
唔要命噉行去啲大車到
但司機始終都係撞到人，我唔會話佢錯，但搵藉口幫口點都覺得唔係咁妥當
只係想睇post嘅人轉個心態睇下有咩意外要預防啫
意外係一定係估唔到㗎啦，玩呀？依家就係教精你地有咩係要預計
你每次出車都睇清楚先出，望多下前面已經少好多意外啦
依啲根本係習慣嚟
揸車揸得耐唔代表揸得好，見識得多識避免意外先係揸得好
成日有啲以為自己啱就去盡，到有啲盲毛出嚟就收唔切油，就有意外，坐監嗰個亦係你
噉有咩謂？

係，真係講唔通
明明廢老自己問題，攪到司機坐監

正如你

簡單講，無論司機有心定無意都會撐佢
如果有心我直頭尊敬佢

我都因為咁樣差d中招
所以望完右再望一下前即出

我坐朋友車我慣性會幫佢睇左邊

通常望曬右再快眼望一下前面黎
就即出

唔係話幫住個老而不，個老而不真係早死早著死遠啲咪累人
但係唔係屈司機
依啲法例係確保到道路安全，出事時司機要負重責理論上可以令啲司機安全駕駛，長期alert馬路上有意外發生
但香港環境咁多車咁趕急，都係算吧啦，所以啲人都係咪撚出馬路啦

不過就如果個法官渣車，都係會唔望左邊。
唔通望完右，再望左先出車？到時隨時右邊又有車。

好希望修例，若非班馬線出車禍或車產上行人路，責任屬途人 司機合法無事

咁樣班垃圾先唔會成日走出馬路博人撞

見到連登仔留言超級痴線地好笑 好癲

希望廢老同司機都無事啦

仲味有gif

65歲以上亂過馬路被車撞死，司機可免責

香港大把過路位唔係班馬線

我都係咁諗

仲要繁忙時間咁多車

賽跑冠軍

好多廢佬真係亂鳩過馬路害死揸車既人
呢度根本唔應該有人行,所以司機無留意前面有人,見無車就開好正常

死亡先係最大既阻嚇，咩野罰款咩野坐監都係廢

你唔會見到成日特登有平民 走去打仗國家既戰區自拍就係咁解
因為去得就預左要死

有個老母拖住2個女都照係馬路過
大佬你前多幾十米有過路處

我立刻高燈閃九佢

元朗又係好多呢d廢老

如果每次望完右又望左 咁有排都出唔到 如果阿伯冇死到唔該捉佢入去坐返幾碌

咁你咪行到有班馬線過囉 冇班馬線過 你都係貪快姐，咁你同個廢老有咩分別

所以如果呢個司機係有心既話，我好佩服佢，不惜坐監都要留給社會一個好警示

第374G章 39條 ( 行人的責任 )

任何人─
(a) 不得在以下情況橫過馬路─
(i) 身處斑馬綫控制區內，但卻不在斑馬綫上；
(ii) 身處距離交通燈控制的過路處15米範圍內，但卻不在該等交通燈所運作的過路處；
(iii) 身處距離行人天橋或行人隧道或該天橋或隧道的任何部分15米範圍內，但卻不使用該天橋或隧道；或
(iv) 違反穿著制服的警務人員、穿著制服的交通督導員或學校交通安全隊員的指示；
(b) 不得在過路處停留超過行畢該過路處所需時間；
(c) 不得攀越或穿過任何路邊圍欄或中央分道帶而進入車路；或
(d) 不可不遵從圖形( 124, 125, 126, 137 ,159 )所示類型交通標誌所顯示的規定。 (1987年第242號法律公告)

否則？

話盲點真係無得拗

一個post 見盡on9
迴旋望左邊 你係大陸台灣揸車架
仲有 讓車處邊個話要停 讓係讓大路 唔係停 路停都唔識 d知識同個阿伯一樣

理論上係要望， 不過臨出車佢本條命玩9你都係死無用
van 仔可能都到個老野， 估佢咪係車之間停/車後過…點9知佢一野入盲點…

支持你繼續咁做
你用返同一個point上庭睇個官點判

反正都係修例，修埋佢

行人過馬路要經班馬線 天橋等等
市民可自由選擇使用與否，但在班馬線外的車禍 除剷上行人路外，司機一律免責

不如修埋過馬路要考牌啦
都係鳩噏啫大家

其實點都估唔到, 呢D位會有人行出黎, 講危險一定係放80%注意力係右面, 因為要入迴旋處

保險應該判呢啲為自毀行為， 起碼三保唔賠呢類case

出迴旋處做齊曬你要做既野你可能10分鐘都出唔到

過馬路考牌有咩用，考完你一樣可以唔做
冇後果 仲哂我資源檢控你

但唔經班馬線過馬路 一樣可以無事 同比車車死 不過就司機免責
利用死亡既阻嚇 去收最大成效 你一樣有自由意志 可以亂過，但後果就係你死左 人地無事

鳩up都考慮下成本 可行性 同成效啦，
考過馬路牌 你個腦裝屎架?

話司機唔睇左手邊既人有幾多係冇車牌 or 揸車

司機有責任
行人有責任
打和啦

全香港都係市區咩
咁入到八鄉咪唔駛過馬路？

其實佢誇張jer,
出車既時候望一望左面已經夠,其實唔望人都要預一預左面車位,
好多時細路出大路兩架車hi到就係因為無預到。

再修
非公路 視同行人路
司機行呢d路 有咩事 司機入哂數

咁就做到係馬路 唔會有途人亂過
係行人路，唔會有司機亂行

香港有好多小路係無班馬線同紅綠燈

班高手會話條a柱好粗

咁班司機重慘過而家?

咁樣變相令班司機更加唔留意路面情況

我意思上庭其實可以用呢拗既
判輕d都好呀
仲要個廢老見人開車即刻諗住行前騎人車頭

其實照正計開車前點都係要哨一哨左後鏡睇下有無咩嘢攝出來嘅，好似有人話齋，可能有單車。又可能有老電攝。學車果陣師傅一定係咁講嘅，考牌官都一定睇你呢樣嘅。
如果個司機係有做慣呢樣嘢，應該會望到條死老坑嘅。

我覺得香港交通法例同馬路設施已經好好
係班廢老太廢

你肯定?
依家係無論係邊有親事就入司機數
點慘法，講黎聽下

變你老母咩 睇下之後講咩野先啦on9

死唔去仲要賠翻所有司機損失

而家係馬路有事都唔係入晒司機數,要睇情況。
而家你話非公路既所有行車路都100%入晒司機數。
重唔係慘左?

定係你根本無常識又無車牌,連行車路同公路都唔識分?

睇你老母個情況啦，你自己去查下咁多單交通意外 司機可以無事既比率係幾多
而發生意外多數又係咩地方

睇撚左d數據先再同我駁

屌你原來弱智黎

唔好咁話你自己 雖然你係

好似gta

下世呀嘛

禁錯負皮

本來開車都撞唔到，但佢特登再衝前

架車咁樣撞法夠傷啦
唔好罰司機啦 打和啦

未必大件事，
我估扣幾分罰錢。
如果要夾 我夾100 支持義士

出現了
又開始夾錢

死仆街累死行家

GIF圖呢

個頭腫左

屌你條友講野達哥咁款
唉喲車到人囉
唉喲 唉喲

一樣， 過紅綠燈都係， 就算綠燈都要望唒兩邊， 同睇睇黎緊架車有冇減速意識先 無謂搵自己條命去賭個司機係咪正常。

去返呢個case, 雖然真實情況係好難次次咁樣望， 但呢d 做唔足真係自己蝕底

轟呀！抵喇

仆街班廢老碌過都唔撚死

就係掛住望右囉

口德撚，真係好撚on9

口德我都唔知乜鳩野黎？

見到人地講句野都要放大道德觀。

on99咁撚偉大咪撚出世啦。

人一出世就浪費地球資源到死後都浪費緊

所有道德撚請你地入返去老母個閪。

如果個廢老變左學生妹
成個post就變左口德post
死者為大

識唔識揸車㗎究竟
1212都唔撚識

廢老未死喎，生命力好頑強

今次真係開追悼會

個呀伯又係望地下
如果呀伯過馬路望前 一定可以反應到架車開始行 即時停步最多車到隻腳趾

車唔撚死佢又會有下一個司機受害

睇撚死啦
正常揸車出迴旋處都唔會望左邊㗎啦
不過個司機都出硬事

所以考牌咪要你望兩邊

安樂死唔合法
唯有去自殺

廢中你下次不如試下橫過三號幹線

你咪同法官講搵食大哂囉

咁都撞佢唔死

認真 考牌嗰時開車前一定要左右望一眼先可以俾油
就算係迴旋處都係咁話 司機今次走唔甩

除左抵死

司機烈士 幫香港剷除一個廢老

司機好慘

個廢老死左未先？

未

個廢老好高防

廢老 default 係坦裝

個貨車司機好難無事
成個呀伯係個車CAM前面都比油
廢老害人不淺
司機RIP

觀塘果個迴旋處
跟本唔會預有行人咁樣行過
因為俾你過到都冇用
你過到都仲要向前行
所以我信當時個司機係全神望著右手邊啲車
根本唔會睇左手邊咩環境

如果撞死左人
可能都要釘牌

更正
其實我都唔知

迴旋處過馬路抵撚死啦

無論傷者做錯咩都好
傷者為大, 唔好亂咀咒人OK?
就算佢咩錯都好, 傷左/死左先係最大果個
神啊, 我積左口德了, 可以升天堂啦, YEAH

口德+10

就算最終無罪, 中間都煩餐死
學車考車就當然望完右望左
但實際係你再望左, 右邊又有車黎
利申: 試過差唔多情況差D 撞到個跑步撚

如果你望一下左嘅時間都唔夠嘅話其實本身出車都唔係非常安全
習慣有位就出唔係安全行先就多意外高風險，香港死症

好多都係咁一定睇到你咩，大安旨意散步咁慢慢過

何況片入而情況一定有時間望
不如你話佢唔為意我又唔會反駁

呢d廢老真係正仆街 又唔撞得佢 dup到仆街又比後面隊